各位女性示威者注意！！！

Source:

唔好笑，唔好攞嚟笑，呢招係認真嘅……

唔少self defense system，尤其係專教俾女士嘅，甚至係本人專為女性而設嘅特別班，都係要咁教。

當事人已經處於極度危急嘅情況之下，基本上手上可用嘅任何招都要拎晒出嚟用，保命係最重點，唔到你去揀優唔優雅咁做，幾核突都要咁做，令到敵方感到厭惡而唔再侵犯，係逃命嘅一大步。

有人會話，如果遇著個對屎尿有喜好嘅咪大鑊？
咁我問你一個問題……世界上中意呢啲嘢嘅人多，定厭惡呢類嘢嘅人居多？

同樣道理，嘔吐亦都可行嘅辦法之一，對強吻尤其有效，對方好大機會退卻。

保到條命，之後先有權講點走點反擊，切記。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

一個都不能少

你寫住手腳被綁鍋.
陳雲都算係一個天才.佢送你入去,仲有隨身物品?
新屋嶺係有水喉==

下面嗰啲唔係陳雲所言

姐係陳雲得個一句咁大把?

另外確實係有水喉，可以沖你身
差佬亦應該唔會畀機會你咬爛佢生殖器官

不過，此乃下下計
千祈唔好畀班差佬得戚

係

noted with thanks佢 "要盡快走脫，不要落到這個地步"

我都希望大家不受傷,不被捕

大叫自己有愛滋 其實一樣得

即係勇武女義士要急住屎上戰場

每位勇武都必備一樣野

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

陷阱，勿進機場送頭。
不要再上當。